# Compilacion del modulo para leer luminosidad BH1750

* Conectar el modulo en el puerto I2C

Primero eliminar binario existente
```bash
make clean
```
Realizar el build manual
```bash
make build
```
Configurar chron para script de poll automatico